發唔發覺而家晚晚都有救護車巡路

各位手足留意
無相Fc
事關小弟收工經過路口 發現救護車響哂藍燈停係路中心
發現車入面有2個救護員70%狗樣擺明扮
同埋車尾有3個做裝 唔知係咪扮路人
其中一個男人長頭髮 個look好有示威者feel
所以手足平時都要小心
懷疑一直都遊行跟緊
亦都唔好相信而家救護車

警犯咗死罪，已大禍臨頭！
+ 送條妙計俾科士解圍

以後讓路畀救護車過road後﹐吊住車尾﹐camp撚住車門﹐一開門有狗落車就圍柒佢

Camp撚住你呀﹐咪撚落車呀屌你老母